專家Dickson fans必睇! 了解dickson 心：我要衝破A0

原來dickson嘅內心世界係咁樣
dickson呢個男人真係一本讀不完的書

每句野都好有深度 要思考完先笑得出

幾好，講野淡定又有少少深度

唔怕醜果兩句聽完真係嘩左一聲

系
利申:無睇

少少?
咁釋迦牟尼都有「少少」智慧

好撚煩 老是常出現

佢好多位笑既原因唔係好笑，係無奈，當然冇共鳴可以有好多原因，有d可能未有社會經驗，有d可能係人生太幸福，唔係果個位置係唔會明，好似佢講警察查身份證，問佢住係邊租定買，買既姐係唔係香港人，呢個位，係買唔到或許努力供緊既人先會有感覺，一出世有屋企幾千萬單位係手既人唔會明，因為個笑話本身唔好笑，好笑既係現實既無奈

Ching

收皮啦柒頭， 個樣真柒到咁， 邊撚個要了解你既內心

連登仔要封佢為榜樣

酸到

點睇關sir柒渣日日嘈

智慧型毒撚

佢其實好有才華

黃子華講過啦

根據Tvb劇最後係咪會喺埋一齊

其實dickson個樣幾萌, 皮膚又夠白

偽毒mk又想恰毒撚

唔想睇
唔好再post得唔得？